莫振華不治，好邪

同期建習生一個一個咁死

同期有簡慧如

真係行船跑馬三分險. 願早日安息.

利申: 未來撚唔係神仙黎

rip